倡停以「和理非」作稱呼 林志偉：冷血程度不下施暴狂徒

警察隊員佐級協會主席林志偉向會員發信，指自稱和平、理性、非暴力的追隨者亦難辭其咎，呼籲傳媒及市民停止以「和理非」稱呼他們。

林志偉在信中表示，暴徒連日在各大商場、公共地方、交通樞紐搗亂滋事，包括破壞銀行商店食肆、毀壞公眾設施、毆打異見市民等，並指相信理性的人看到相關行為後「無不感到咬牙切齒」，並指暴徒乘亂主動攻擊及挑釁一心維持秩序的警務人員，刻意追擊行動中落單的人員，「兇狠程度彷彿要將警察置諸死地」。他又指，需再度對暴徒予以最嚴厲的譴責，並指警隊上下必定會全力將此等違法狂徒繩之於法。

他又指，不但參與暴行的示威者要為其嚴重罪行負上責任，自稱和平、理性、非暴力的追隨者亦難辭其咎，並指從不同影片可見所謂「和理非」與暴徒形影不離，無處不在，並呼籲傳媒及市民停止以「和理非」稱呼他們，其直斥他們的行逕「滅絕人性，冷血程度不下於施暴狂徒」，並指他們配不上和平、理性等歌頌人類美德的詞語，是赤裸裸的幫凶。他續指，縱然警隊仍然面對前所未有的嚴峻挑戰，必定繼續緊守崗位，竭盡所能，履行無可替代的警務工作，防止及偵查罪案，保護市民生命和財產安全。

林大總統到底有幾想我哋割

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....

向會員發信，指自稱和平、理性、非暴力的追隨者亦難辭其咎，呼籲傳媒及市民停止以「和理非」稱呼他們。

我想問佢到底係向會員定傳媒定市民發信？
阿甲由始作俑者 毅進就唔好寫信啦垃撚圾
一個差佬都無事就真係咬牙切齒嘞屌你老味